68歲吳孟達疑似心臟病發片段曝光 面容扭曲甚狀痛苦！！！

// 當時達哥正在拍攝海報，擺出不同甫士，但突然面容扭曲，用右手按着心口位置，還痛到彎下身體，需要坐下休息，其間還不時用手揉胸，工作人員都十分擔心，但敬業的達哥反而向大家道歉：「對不起」，身體情況稍為穩定後說：「歇兩分鐘、十分鐘沒有用的，就不要停了。」達哥雖然心臟不適，但沒有繼續休息，要求一定要拍完，直至完成工作後，換回衫預備離去的達哥，還向工作人員深深鞠躬致歉，表示不好意思。//

陰公囉

星啊星...

達叔可否不要老

換回衫預備離去的達哥，還向工作人員深深鞠躬致歉，表示不好意思。

接力！

賭錢既下場
我之前都賭好大，好在戒左

星呀星，接力接力

他知道 哭是沒有用的

張海報你影咪一樣

臨老過唔到世真係幾慘

今次D演技嘛嘛

煙鏟既報應

達叔啲評價咁兩極嘅

伴我長高

70碎人搞到好淒涼咁

牙刀好mean

奶共狗 訓得好啊

何苦呢

藍？

要google 無留意佢

聽聞奶共的

係咪買咗gme啊

咁祝佢個心長痛長有死唔去 對唔住喇有為

心臟病發都唔停仲做呢d叫on9唔係敬業喎

一日未嗌cut都要演落去

———-達叔

個次喺茶記食飯聽到個外賣仔話自己last day
又俾個廢老呃曬啲錢 啲錢仲要係捐去中國山區
都唔知同樂施會個啲有冇關係

堅系奶共牙？

我不能接受.jpg

心臟病有得忍？

唔知有冇去醫院check check

同心臟deal好左，可以做埋先抖

個腦有佢手fing fing個樣

以佢既地位 駛撚比面你

以佢嘅地位仲要拍埋呢啲濕鳩片

心臟病發都要開工

佢個一輩啲人好難唔奶共架喎
十個至少九個都奶

由細到大睇tvb 播佢啲洗腦片嘅後遺症

我的朝偉

呀叔好

腦裡面永遠都係逃學威龍嗰個樣

依個奶共狗嚟

好耐啦

Sor 啱啱睇咗新聞
又病發一次

應該就嚟唔掂。

More

2014已經有一次

當黑警栢林係世姪
記得結婚特登請達叔

番大陸做戲食太多補品

做多咗

護旗手

支那好鐘意吹奏依啲野 同十里山路不換肩一樣 美化On9野

我屌，心死了

但佢呢個年紀嘅人同牙蛆一樣覺得自己係中國人又好似冇問題

咪同金庸一樣老左先奶共
佢地個一輩其實真心認為自己係中國人
見到國家發展得好就唔care共產黨統治

咁假既
香港人基本都有認知心臟有事都叫白車
最後自己都唔知係咪出事就SAY定SORRY
根本就唔合理
當人弱智

心臟病發你老竇

咩年代，仲講地位
分分鐘要等埋啲後生男一埋位
先拍佢個啲

我仲有啲肚餓。。。。。。

想有生之年睇到佢同周星馳再一齊同框
就算拍條youtube 乜柒都好

「沒有嘗試過的心臟病，我都想嘗試一下。」

中共党员，叫党醫你囉

笑咗要落地獄了

YouTube? 你忽撚咗呀？
佢兩個咁愛國梗係抖陰同快手

可摸以用迖仔換達叔

原來先68

點止護旗,佢直頭歌頌支共

一早已經對支共打丁